眾志社民連多人被捕 游蕙禎：濫捕濫告無人能獨善其身

繼周三早上青年新政前立法會議員梁頌恆和游蕙禎，涉嫌去年11月非法集結和強行進入立法會被捕被警方上門帶走，周四警方早上再上門拘捕至少8名社運界人士，包括社民連主席吳文遠、副秘書長周嘉發、成員陳文威；香港眾志成員林淳軒、林朗彥等人，預料被落案起訴非法集結及公眾地方行為不檢等罪名。

游蕙禎在個人facebook以題「我們縱有千萬不同的思想主張 卻有一個更大的共同敵人」發文，指推動人民上街抗議從來只有暴政，批評非法集結、公眾地方行為不檢兩項條文均提及「破壞社會安寧」，她質疑破壞社會安寧的始作俑者，「是遊行人士還是中共暴政？答案已經呼之欲出。」

文中又指，昨天是青年新政，今天是香港眾志、社民連等組織，認為暴政之下，無人能獨善其身，故要義無反顧反抗暴政，「對極權抱有幻想，終只會遭其用完即棄。」

五毛狗落來做緊抹黑

你地勇武抗爭, 我梁頌恆第一個走人

點少得你

你地勇武抗爭, 我梁頌恆第一個走人, 連登仔就係屋企猛啪keyboard

隨便都接落去

呢張gif 仲未炒夠車
之前有人post 過完整片段 鳩達唔係逃走 係追擊

由成條街係人守到得番幾十個, 都叫"第一個走人"?

多示威者幾倍既差佬衝埋黎時, 請問唔各自走咁應該點做

勇武鳩達"逃走" gif 出處

無錯，幾唔鍾意鳩達都好，
CHECK FACT咗就無理由再抹黑。

咪係，成日post張gif誤導人

咩年代呀重諗住用e張gif玩抹黑

做乜撚野呀張gif好撚耐之前就俾人證實左佢唔係逃走啦

拉埋陳雲根啦

可能佢坐左幾年監

已經做緊 五毛狗將個重點去左講點解會同一座樓拉兩個 一個係天台之類